【一月新番】 小林家的女僕龍 第十二話

クール教信者（双葉社「月刊アクション」連載中）

Staff 監督 武本康弘
シリーズ構成 山田由香
キャラクターデザイン 門脇未来
美術監督 渡邊美希子
色彩設計 米田侑加
小物設定 秋竹斉一
撮影監督 浦彰宏
音響監督 鶴岡陽太

CV 小林 田村睦心
トール 桑原由気
カンナ 長縄まりあ
エルマ 高田憂希
ルコア 高橋未奈美
ファフニール 小野大輔
滝谷真 中村悠一
才川リコ 加藤英美里
才川ジョージー 後藤邑子
真ヶ土翔太 石原夏織

PV

一開頭就成家人咁嘅感覺

lm

歡迎迎接另一套難民番嘅完結

呀 不要再說了

13集

最後一集先出最重要嘅主線

仲以為今集就完

13集，唔好嚇我阿

Chu chu yeah
Fuck me

Chu Chu Yeah

重有1集

係連登冇乜人氣咁 明明咁正

最近冇人推post

推
時間過得好快
咁就最後

咁快就最後一集

Chu Chu Yeah~

托爾好正啊

不願面對得返一集

呢套好正, 除左笑位之外 集集都有d 窩心位好hook中觀眾
例如有ㄧ集康娜同托爾兩隻人形態龍頭碰頭
我發現自己好鍾意呢套動畫入面呢d小感動嘅瞬間

好鍾意佢畫條龍畫成咁 好得意好盞鬼

25集阿hehehehehehehehehehe

不過無可否認康娜係最型

好有母女feel

社畜既救贖動畫

感感下動做乜要窩人地個心？

過埋下星期就冇啦

最後一集

今集個下回預告好似好悲傷咁

小林發威

唔知會唔會有戰鬥場面
睇個樣托爾好似戰鬥緊咁

白雪雪

原著就冇嘅，不過配合埋最後一集可能會有

你睇番漫畫第二十集，個ending 會係

除左白正正之外
佢身型係最威武

All in Kanna

啱啱睇到

唔知去唔去到小林多左碌鳩呢

第13話 放送時間変更のお知らせ

番組編成の都合により、第13話の放送時間が下記の通り変更となります。
ご注意ください。

■TOKYO MX1
4/5(水) 25:05～25:35
■ABC朝日放送
4/5(水) 26:14～26:44（※放送時間の変更はございません）
■テレビ愛知
4/5(水) 26:55～27:25
■BS11
4/6(木) 24:30～25:00

please me

Without you

乜好似成日見到你咁既

諗多咗

gay